超合金魂邊度多d款賣？

最近睇到會出機甲艦隊
15 機合體簡直係兒時夢想

而家想後追番d超合金魂
想問吓邊度有多d款睇